# Документация на мой API

Все приложение раотает с объектами типа:
```json
"id": text,
"title": text,
"description": text
```

* *POST* (Create)
  
  Получает на вход json объект вида:
  ```json
  "title": text,
  "description": text
  ```
  Response: id сохраненного объекта со статсом 200 (в случае отсутствия хотя бы одного из полей, выводит пустое тело со статусом 400)
  
* *GET* (Read)

  get-params: id (non-required)
  
  Response: Если id пришел, то приходит json с сохраненным объектом (если такого объекта не существует, возвращает статус 404, с пустым телом). Если не пришел, то приходит json с всеми сохраненными данными в виде ключ-значение, где ключи - id-шники

* *PUT* (Update)
    
  Получает на вход (при чем id - не обязателен):
    ```json
    "id": text,
    "title": text,
    "description": text
    ```
  
  Response: Если id пришел, то обновляет существующую сущность, если не пришел, то создает новую. В любом случае возвращает id сущности. Валидация на создание объекта как в get запросе
  

* *DELETE* (Delete)
    
  Получает на вход json объект:
    ```json
    "id": text
    ```
  
  Response: Если id пришел, то удаляет и возвращает статус 200. В противном случае возвращает статус 400. Тело пустое всегда
  

P.S. Доки на rest обычно автогенерируются (swagger'ом например), поэтому надеюсь полноты хватило. Также надеюсь, что написанных тестов хватит, так как совсем полное покрытие тестами рудиментально